Staycation, 打手入！

請問一下而家去安全屋staycation做緊幾錢晚？
包一泊兩食？心急人上。

問佳仔

正常香港人點樣問到佢？
揾牧師？定問米？